有無人有慢阻肺病 COAD？？你問我答

利申：病患者 想取下暖 本身唔食煙但屋企人食

慢阻肺病分3款：肺氣腫, 慢性支氣管炎, 哮喘 （今次唔講哮喘）

肺氣腫： 氣囊之間壁膜受到破壞, 失去彈性, 導致氣囊數目減少,體積擴大

慢性支氣管炎：氣管內壁發炎, 產生好多痰

歡迎問我問題 日日咳到想死 試過入院

冇食藥？
唔知香港個Pulmonary rehab.點搞。

幾多歲

食緊 好似叫ventolin
上次入院就食抗生素 話我肺炎

4x

我都驚食得多二手煙會有，仆街鄰居成日食煙

食煙真仆街

連登仔記得唔好食煙
有coad係唔會好返